趁疫情來亂！中共戰機首次深夜遠海長訓擾台 台灣IDF、F-16升空攔截

趁疫情來亂！中共戰機首次深夜遠海長訓擾台 我IDF、F-16升空攔截

全球都因武漢肺炎疫頭痛之際，中共解放軍今（16日）首度進行深夜遠海長訓擾台！國防部晚間表示，偵獲中共空警500、殲11等型機，於晚間7時許於台灣西南方海域，執行夜間飛行訓練，期間曾接近我防空識別區（ADIZ），經我空中偵巡戰機適切應對，實施廣播驅離後，共機飛離我防空識別區。

國防部強調，國軍運用聯合情監偵作為，對於台海周邊海空域狀況，均能全程監偵，充分掌握與應處，護衛國土安全，籲請國人放心。

據了解，我空軍戰機IDF戰機掀起飛升空攔截，隨後F-16戰機也緊急起飛進行攔截。國防部資深官員指出，解放軍此次深夜出海夜航，航經我西南方空域，這也顯示中共飛行員的夜航能力大增，未來我將24小時遭中共解放軍海空威脅。

咩年代
有夜航能力唔係好正常？ 仲能力大增？
假假地支那都話自己有第5代戰機
堂堂第5代連夜航能力都冇咩

吹敵人勁啲

一趁亂就搞事

示威者應該跟中共學下野
幾時搞事最有效

咁趁人病攞人命係最有效，
所以以家應該係要大事宣傳叫人唔好幫襯藍店